學者估計6.9上街人數：30至50萬人

中大政治及行政學系高級講師蔡子強也指，今年人數與09年和14年相若（前者20萬人、後者18萬人），除了因為今年是六四30周年，也因為港府硬推修例使社會氣氛劍拔弩張，年輕人也感到覆巢之下無完卵，擔心修例通過而團結起來向京抗議。至於6.9遊行人數會否亦創新高，成名覺得有機會達30萬人，甚至可能高達50萬人；蔡子強則認為要視乎未來數天能否再作動員，說服近年對社運疲勞的市民上街，問及最終港府會否因人多而再讓步，他表示：「場仗未打就唔好認輸」。

上邊幾隻支蝗狗

我估15-20萬

有10萬人都偷笑啦，唔洗番工咩

唔理其他人，問自己良心，只要覺得香港有得救，就一定要出。

共狗極速霸位

上次遊行冇乜宣傳都有10幾萬
今次多咗勁多人留意
有30萬人以上唔出奇

蔡子強又9up

Block柒曬啲支那走狗

警方人數: 5萬人

要返工。。。

射波去遊行

30-50 你估撚晒啦 六四講緊往年人流愈嚟愈少嘅都18萬左右

波台on9 已block bye

比夠你一百萬政府都係話得幾萬

聽日照常返工返學
要返工不了
今天我
遊行完 之後呢
你估政府會理你幾多人遊行咩

已經幫三毛準備左template

會去64嘅多數都會去69，但係去69嘅未必全部都會去64，所以64係69嘅基本盤，依家64有18萬，咁69應該都會有23-25萬，但要去到民陣之前嗌嘅30萬目標真心有壓力。

死全家喇，屌你老母臭閪

我覺得30萬樂觀

我自己既圈子（25 -40 歲）仲有一半人唔去六四得講明69 會出黎 ,

逃犯條例之三毛對答指南：

1.）香港人咩都唔做
答：死港燦咪又係靠中國冇中國你咩都唔係呀

2.）香港人開始反抗
答：你班港喱咪又係鳩嗡吓，唔係以為真係推倒呀

3.）香港人開街站宣傳反修例
答：成班毛都未生齊嘅撚樣咪喺度精神勝利法啦你以為你地好型呀

4.）香港人聯署白宮
答：見到班連登仔以為聯署白宮以為有用喎，收皮啦！好撚柒呀

5.）香港人6月9號去遊行
答：諗住打咭上ig fb刷存在感？死返你個乞衣屋企啦沖涼然後縮入你張碌架床訓覺啦

仲有好多不能盡錄

真係要返工

咁撚多3毛

假已請，班3毛仲係到不了不了，可以捐返入你老母個閪啦

要遊行
返工不了

又喺你呢隻三毛
個個post都入去留言分化
多謝推post

Pish

69邊到起行 有冇集中貼

如果人數真係有30-50萬咁勁
應該都迫到部份建制派轉態既
否決條例只要立會人數三分一？

老實講上次宣傳太少
今次多左咁街站
個個係ig facebook都呼籲大家岀黎
同埋林鄭同隻李家超
講咁多風涼話大家有眼睇

然而學者唔上街

警犬估計 5萬

幾多人都好
7婆政府都係會當聽唔到架啦
所以上左街先

蔡子強可以不理

教你 帶埋你老細去

泛民若總辭 六九我必出

祝你第時俾人捉返大陸

場仗未打就唔好認輸，講得岩

我揾唔到理由唔出。

𠵱排啲3毛秒入有關6月9號post覆埋哂啲垃圾留言就知道6月9號一定要出嚟你地愈緊張就愈係出嚟，吹咩

歐美政府聽到架！

唔會出 熱到仆街 啱啱喺英國返嚟隻手已經生嘢

告誡：千其唔睇到個預計數字就自滿
只喺預計咋！
遊行抗議一定喺愈多人愈好！！

唔係，政府議案只需要過半同意，泛民一直所講既「關鍵少數」係指基本法規定政改方案要三分二大多數通過

03年係政府知道唔夠票，主動撤回議案；政改方案本身政府都要R游離票，所以本身通過機會就唔大

咁熱

同感
我圈子得一條友去咗64 好多會出69

如果真係得咁少就好失望
當年64消唔到自己都成100萬人上街
而家呢條燒唔到自己竟然得50萬？

Noted with thanks

留意到個數愈大正評愈多
我預250萬

3萬
10萬
20萬
2003 年 71
個個都估錯晒

有100萬人我願化作曹操
紙上談兵

警方:3至5人

岩既，有性病唔好出街周圍惹到人

警方表示該天沒有遊行

尋日都18萬啦

64同69好彩近

如果改做71我諗人數唔會好多

今次64應該有加成

冇三唔成幾，眼睇有三件

到時又有得係電視睇大合唱

64都150萬人 香港人退曬步

香港總人數十份一都無....
其實算唔算少人

認真一問，五毛幾時變咗三毛？

自稱中立芒向台估計人數少於5萬

死撚返英國啦

我估有一百萬

佢唔出都會惹到佢老母啦 真慘

聽日6月5
而家叫你6月9出黎啊傻系

計埋你岩岩好

有600幾萬人支持修例

嘩真係好撚醒嘅啫你
世事都給你看透了

現實係
幾多十萬都好
鳩行完唱埋歌仔咪又係散水返工
30萬
你散咗場都仲有三萬人留低先出嚟寸人啦

之有啲會瘋狂打:
1.咪又係唱下歌之後第二日照常返工
2.今天我

應該會再少啲,高峰時期2萬,起步1千

估計30至50萬咁多
即係夠數喇
好嘢
咁多一個半個都唔多啦
唔得閒嘅可以考慮唔駛去了
到時公佈完實數喺屋企俾啲掌聲自己興祝完階段性勝利就可以早啲瞓
第二朝俾心機準時返工

警方數字唔會多過五萬

上街唔係問題
嘉年華先係大問題
就算有500萬人出嚟
如果結果又係親子同樂日就真係嘥氣
香港人可唔可以學下人哋法國呀
唔好再講犯法不了好唔好

0371應該唔止50萬
聞說當年太多人，記者問民陣有幾多人
佢哋都可能多到唔識計，就9up咗50萬

今時今日港共政府
幾多人上街佢都唔放在眼內

是但啦 警方隨時話得兩萬

無錯，而且香港人大部份都係和理非心態，行完，當做左野

點解咁樣？因為好食好住，有層樓揸手，最驚亂，但遊左行就當做左野，政府驚西咩

有少數留守既，水炮招呼

連登仔話會直接引發三戰

真唱完今天我咪又係和平散水

我估20－30萬到

不如齊頭當500萬啦？

跟你30萬，再大你30萬。

有咁多人咁夠啦, 少我一個唔少, 約左人返大陸玩

怕撚，我老細都去
仲話最近大家辛苦萬一病左要瞓街都情有可原

係咁post 要返工不了既人
係咪覺得好威威

如果出完都覺得無救呢？
利申，會出

係70億人呀 弱智仔

69連我呢啲唔喜歡去遊行嘅人都會去
我估三十萬係基本

要返工又取捨唔到 咪收工去囉
不你老母咩 2點開始你估去半個鐘就散咩
只要肯出幾點到都歡迎

黑警實話：高峰3000人

喔 原來星期日咁多人要返工
五毛狗真係弱撚智

True

根本由兩點至六七點加入遊行都可以

當50，今日又做緊咩呢

利申琴日請左假過海

成件事都係想種個訊息入你個腦
"都有咁多人啦，我唔洗出都得啦"

6月9見

謀事在人，成事在天。有啲嘢，當你盡心盡力盡意做，就算結果不似預期，自己都可以問心無愧

遊戲規則，最後都係立法會數票。唔夠票數係先天不足，依家只希望 call 多啲人關心留意出嚟行，等國際社會多啲子彈打港共。

對我嚟講，呢件事輸面極大，但就算輸，都要輸得光彩。

連我身邊新聞都唔睇既朋友，都話唔出以後無機會出

3.7萬

請SL

Push!!!
香港人 6月9見

0371 起碼70-80萬
當年劉兆佳估最多3 萬
所以應該訪問下佢估計有幾多人反送中

琴晚六四實際人數估計係十二三萬

係呢個基礎上多五六萬人到啦

69！直接三戰

呢個真
平時唔去開遊嗰啲都話去遊

69係我第一次會去嘅遊行
希望之前冇參與遊行嘅人都出嚟

各大社交平台吹雞啦

警方：預計3-5萬

你不如話識心跳嘅都等如支持修例吖

USSR: 31人

37000炸 係到打飛機

大個仔啦各位
都玩咗咁多年啦,未行就唔好估人多唔多,想去就去
人多先去係勝利球迷先做

癡線
點可以鼓吹犯法
人哋差嘅嘢都要學
做人唔可以盲目崇洋，係要崇優
香港人不嬲秉承和平，理性，非暴力嘅原則
喺表達訴求嘅同時亦會懂得保持克制
03年又好14年又好
大型細型嘅示威遊行都好大家都有目共睹
呢一樣亦係我哋令舉世為之讚美嘅優點
香港人崇尚嘅係快樂抗爭

啲學者邊到黎

Delmar

第一頁已經有幾隻3毛

最後得5萬

其實篇文估30-50萬嗰個叫成名，係科大做副教授，每年開一班Hong Kong politics當通識堂畀undergraduate,另外開一班Asian democracy development畀研究生。唔明大家點解淨係屌蔡子強（佢只係資深instructor兼傳媒之友先咁出名）

應該唔止，後生果批都冇出嚟

實際人數有廿萬到應該都會報三十萬人冇問題

差佬估會報7-8萬

電腦推算 : 50 % 係 30 萬 , 50 % 係50萬 , 唔係30就係50萬
警方 : 開個一萬人比佢

支那狗

有冇咁少 ar...

sorry, 有700萬反對修例
有証有据

Why not 100萬？

路過姐。。。

身邊十個十個都唔會出。得我一個出

家陣呢個年代, 仲有人 在意人數, 唔係在意成果

如果100萬人上街, 但遊行完之後番屋企, 政府繼續通過, 咁有咩用??
相反, 如果1萬人上街, 但用法國黃背心 既抗爭模式, 逼政府收手, 咁先係有用

當年突尼斯革命, 都係8000人上街, 就令政府倒台
不過人地既抗爭模式係咁

唔弱智都唔使做三毛喇

一定唔止
好多冇去64都會去69

識過班好d嘅朋友喇
仲好意思咁大聲講出嚟

我都係第一次, 仲要單拖

You will never walk alone
身邊所有嘅人都係你嘅同伴

我估100萬左右

其實有50萬都唔出奇，
身邊都幾多fd 本身冇講政治都會話去行

星期日大把人唔洗返

老實講 無論星期日 咩情況都好 惡法仍然會過

你老母做雞返24 小時有性病子宮下垂都要做嫁啦
咁中意返工

個日有冇冷氣嘆同埋WIFI
如果冇我諗我唔去啦

你係咪扮唔知呀？! 想搞分化? 之前泛民比人DQ左, 冇左否決權, 所以政府乜野惡法都可以通過喎！！

有閪屌呀, 屌你老母

第1頁啲三毛洗唔洗咁快

咁5毛星期日都要開工既

連早兩日64呢啲明知無作用集會都咁多人

69一定更多人，30萬人一定有，有機去到50萬人

如果有政治冷感，
或者覺得做咩到影響唔到政府既朋友，
不妨同佢講，6月9日無論士氣，國際關注，建制派取向都係近十年內最有可能發揮影響力既一次，
付出既成本只係一個下午既時間，
唔好做D令自己將來會後悔既事

錯過左一四年既雨革 今次一定點都出街！

盡左力,對得住自己,輸左都會為自己感到自豪

你計埋聯署果班，撚有壓力，五十萬最少！

會去曬64+69嘅你當係泛民嗰堆，依家基本盤就係18萬（可能69當日再多幾萬）；而單去69唔去64嘅，應該都同泛民行唔埋，可以算係本土派（唔一定係純粹嘅獨派，但至少唔係傳統泛民光譜）。

將69遊行人數減18萬，就可以粗略估算到本土派到目前為止所剩餘嘅動員能量。如果照你咁講69最少50萬人，即係話本土派今時今日仲可以動員至少32萬人出嚟。

多人上街都唔會好似以前咁收返，7婆做野唔聽人講，成個政府都痴咗線

會有d眼濕濕，連婆婆都企出黎
身為年輕人點可以坐視不理

蔡子強

Push

請問寄生蟲(會員#11973)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?